［日本jj］點解日本仔永遠都唔會撩遊客？

我去日本咁多次都見唔到日本仔撩遊客或者望
佢地通常都望返或者撩返架妹

架妹又係啵，最多望你幾眼就完
小弟下個月去東京，有冇方法識到架妹或者架仔

識撚英文咩

我都唔係幾識英文
咁點解韓仔又周圍撩遊客

你個樣問題，唔關地方事

唔係呀，我女友比架仔撩過

你以為自己金城武咁靚仔？
拎塊鏡照一照自已個樣，睇下戶口有幾錢剩，自然會知點解

試過行過歌舞伎町比姐姐撩

自己一個食飯果陣試過
個架妹仲同我邊個餐好食

我就行歌舞伎町俾阿婆撩

我做錯啲咩呀？

試過係京都落返大阪果時俾個扮係上班族但應該只係呃老婆仲有份工既叔叔摟傾偈
問完我覺得日本點之後佢話佢個仔係星加玻做野，又問我有冇結婚對象
結果由天神橋傾到返日本橋，仲幫我拎埋行李落車

嗰個侍應嚟嘅咋

用日文溝通嗎？

景區入邊就無點遇過，交通工具上都少，但試過居酒屋、公園、溫泉旅館都俾人撩過，但多數都係阿伯/阿婆

簡單英文加日文

溫泉旅館成日比隔離枱撩 啲老人家成日請人飲酒

覺得你係低等民族

係咪你問題 我有比人撩wo

我係新世界食炸串比格離個阿叔撩
佢問我覺得d野好唔好食

起福岡屋台食野比人撩過
聽到come from hongkong 佢地都好興奮
之後係咁傾計

我比女同事撩過架

跟住點呀
你頂綠帽除得快唔快先？

撩你做生意咋
你好似諗多左
未見過日本人撩遊客

講來聽下
學下野嘛

男仔撩男仔唔計啦
我都比過呀伯撩

日本仔成日撩人喎
我一個人去居酒屋差唔多次次俾人撩，仲請野我食添
呀叔又有，哥仔又有

你去歌舞伎町一轉咪得

你係巴定絲呀？
比日本仔撩大前提要你係女

去過幾次日本 次次問路啲人都攦手擰頭直接跑走
反而韓仔會用盡所有方法 甚至身體語言去令你明白佢想講咩

我住歌舞伎町，你點睇

唔係讚韓仔
我都比過好多次韓仔幫，就算佢地係日本都幫我
但架仔候生果堆唔知係怕醜定點
會揮手走人

老少少做左人父親果d架佬就真係好好人
問路都幫到你盡

韓國人好想移民香港

點解？淨係知佢地好鍾意黎香港玩

仲要去東京
祝你好運

高知居酒屋比人撩過
仲請我飲酒

浸溫泉比阿伯聊過
佢話我身材好正 問我係咪做model

係大阪居酒屋俾呀姐撩過
佢地以為我地唔識叫野食想幫我地

係京都間鰻魚飯鋪同個日本阿叔吹水勁正
仲有係壽司鋪同成班架姨架伯加壽司師傅吹水 勁有人情味

女人自己去轉涉谷大撚把架仔撩鳩你啦

有撩過喎
一出機場就對上眼神跟過黎 諗住買飛搭地鐵果時用日文問我識唔識買
屌我識聽日文既話點會唔識買

識韓文既蝗

我係同一日俾四班架仔撩過
利申當時冬天著曬羽絨好厚唔會係因為似雞....

其實架仔女撚洗識英文咩

係原宿比人撩過2次
一叫我 我：sorry?
佢地即刻收左皮

試過係居酒屋俾人雞姦⋯

樓主樣衰冇人撩

係原宿畀架妹撩過

有j既巴打
佢地好鐘意講自己叫雞D中伏野，跟住又問香港有冇得叫
都試過俾女仔撩，亦有試過撩女，感覺易過係香港

之前係歌舞妓町晚晚比架仔同黑人扯皮條撩
Have fun?

各位有冇睇標題？
男既比女撩，女既比男撩
個個巴打都話比仔撩，我夠比仔撩過啦
係架妹呀，入正題未？

點會冇
我試過俾個阿叔撩
傾打杖
佢係咁say sorry
唉

你標題邊忽寫比異性聊

我試過比架仔撩不過佢以為我日本人，我一開口佢都驚驚地

明明係寫日本仔
大家咪講仔lor

試過係大阪比個呀叔撩
問我係咪香港人
然後問我香港嘅近況如何
佢話佢幾十年前成日去香港
但97之後就冇再去

之前去大阪比台仔 架仔 韓妹 一對日本夫婦撩過
韓妹以為我係架妹 叫我一齊行街買野
架仔同日本夫婦勁好人 幫我帶路同陪我搭車 而且仲教我日文 話我聽邊到好玩

Ff

日本國內D中年阿叔先會撩遊客.

試過等人嗰陣俾㗎仔用日文溝
完全聽唔明 隱約聽到問我去唔去飲返杯
同佢表明係旅客佢先用返英文

試過係拉麵舖，個老闆娘au水吹

試過搭車俾班叔叔撩
仲請我地食零食

去比較鄉村既地方會多時都會俾人撩傾計
可能佢地少見外人掛

試過食緊麵同隔籬個呀叔吹水
利申：駒込区とあるうどん屋

會撩喎
應該你個樣太...

通常會撩遊客既都係撩你幫襯佢間舖(剪頭髮又有居酒屋又有)
知你係遊客就收皮個d咪即係搵你去做遊客唔做得既野囉

諗住開post: 點解中國人永遠都唔會呃遊客？
點睇?

去av event試過比阿伯撩 話幾年前過個女優影相 曬命
唔識日文 剩係識應 真係架？點解既？好犀利啊

你標題明明講架仔

之前去日本俾店員撩過 因為同佢地講英文 佢地以為我唔識日文 之後就係度用日文講我

個鳩個都比人撩過喺剩低樓主

同個frd前後咁行
比個立領高中生係地鐵站追住
之後我frd另轉面，見到佢跟住我即刻 佢佢先冇再跟住我

試過同老婆影影下相比個阿婆走埋來撩傾計

試過係九州比個日本人問路，不過我唔識日文，只用英文答唔知

扮唔識日文可以聽到d女點睇你